動物傳心師已經滲透入cctai

假烏龜都得 死人easy汁啦

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

波台開猁記贏香港輸post=玩膠，拉
cctai 開風水post=推
屌你老母

link？

即時起卦 又一城失蹤人士

即時起卦 又一城失蹤人士

#911 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中左伏就話講明只供參考

假波唔計！

結論
cctai風水師及其支持者=利迷

咪尾啦
猁迷都冇咁on9啦

佢地係利迷
亦有正常既利迷
兩個獨立單位 無衝突架喎

高級撚狗師

都踢爆過幾次啦 d傻仔仲係信到十足 爭住舐袋底

諗返起串燒保做假畀人踢爆都仲有好多人不願面對
香港人蠢得嚟又要厚面皮

幫我搵搵我隻布歐ok?

撚狗大師

冥界傳心c

咁都有人信，不愧係p牌仔

佢仲有臉解釋先好嘢！

堆死忠又繼續圍爐！

教埋cctai風水師點兜

你聽日會唔會渣架綿羊仔撞人 sir !